我这是恶意揣测而已。

尼玛你去上课，然后这个老师人很好（或者说很傻逼），不点名，上课也不点人回答问题，可能还是选修课。于是你就往后面一坐，为什么坐后面呢。因为做前面可能妨碍你看课外书，吃零食，讲话，化妆，打飞机，抠逼，挖鼻孔，自拍了吧。反正你也不是来听课的，反正这个老师挺sb的。然后你挖着鼻孔抠着逼，猛然抬头一看，味日，好少的人啊，我居然来了很开心啊。拍张照吧，亲。空空的教室哦，亲。老师好可怜哦，亲。写黑板不包邮哦，亲。本来你想发条围脖说今天上课人好少，我居然来了呢。然后你觉得这有点政治不真确吧，然后你觉得这样写不煽情吧，然后你觉得这样不能红吧。于是你说这样的老师 我愿意深深一拜！我就奇了怪了咧，你愿意深深一拜的老师，你妈逼你上他的课你坐那么远爬逼啊？